1027 咁多義士傷又有疑似死亡,點解蘋果無報?

發現近幾星期都有呢個情況
蘋果報發生咩事?

新聞好難咁報

我講懷疑死果類

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

新聞點會講懷疑死亡，健仔同元朗義士被人開實彈都無話懷疑死亡啦

因為區選近 暴力畫面會扣分

可能等四點之後先擠牙膏